［知己知彼］純學術討論

呢幾個月香城多左浮屍、墮樓案
仲有唔少人被消失，唔知點解無左聲氣
會唔會有手足整合下呢啲失左蹤既人有咩共通點？
或者呢啲浮屍案發現既屍體有咩特徵之類？

自推一下，無人理就收皮

自推多一下